對段感情無安全感真係好辛苦

女朋友幾靚又活潑，男女仔朋友關系都好好，雖然知道佢好愛自己 但成日都會因為小小野就會好容易諗亂 ，搞到自己好唔開心 一諗到要分手嗰日就好攰 就快抑鬱

好地地做乜要諗分手

一段感情冇信任已經唔係純粹的愛

系你老母臭閪咩

諗咩分手 你on9嫁？

我都覺得自己好煩 成日好怕分手所以成日諗

太唔想失去佢

我好信佢 但成日控制唔到自己亂諗野 好犯賤

越諗就越容易分

當初初戀女朋友接近校花level
一開始都會成日咁諗搞到好攰
後尾把心一橫同自己講要愛就全心全意去愛
如果有一日佢就走你都阻唔到
最尾都一齊左4年 冇試過因為第3者嘈過交
要走既野唔係你可以控制
但你可以控制到同佢相處既方式 俾佢既感覺 你用心相處人地係會feel到

努力唔去諗

佢都係校花level 一直都全心全意快咁愛佢我諗佢都感覺到 但自己好負面 希望我都可以做到你咁 可以行耐啲就好

我只可以話 你冇辦法做到100%信任 你冇辦法感受真正既愛情
個個都話綠帽唔怕戴最緊要除得快
係我眼中一段好既感情唔包括懷疑同猜忌
同時亦唔包括出軌

去到某一d位你自然會做唔到100%信任，因為你會感覺到有野唔妥。唔通真係好似夕爺所講 「永遠記住第一戒 別要張開雙眼」

如果要搵一個人相愛幾十年
做唔到100%信任 咁不如放手算啦
正如你講 覺得唔妥 咁一係就搵個方法傾掂佢
傾唔掂既話咁點維持關係。。。。

完全明白啊

就係自己諗太多所以影響埋佢，最後分左手

男仔實知咩事 所以傾好左大家都唔會去

自己傷心就算了

系你老母

情況同樓豬一樣，但我係long d好多時候都會亂諗佢同周邊啲男仔有無野。

long d個情況真係諗都唔敢諗 咩都做唔到 抑鬱死